在止呼籲 全民打棒球

棒球好好玩 強身健體

[ 我都要攬炒！Email已出！！ ] 一人一信 強烈要求 美國及英國政府 向香港發出 第四級旅遊警示！！！

整合：

澳洲AUSTRALIA:

enquiries.hongkong@dfat.gov.au cc consular.hongkong@dfat.gov.au

英國UK:

hongkong.consular@fco.gov.uk

美國US:

acshk@state.gov

德國GERMANY:

info@hongkong.diplo.de

支持

想問下MLB 而家用金屬定用木 ？想學

咪搞咁多野啦

除左做運動之外
所有聯署即刻同我簽晒佢

知唔知吖大家

好似係木

停啦

做運動唔比？

向暴力說不

屌你老母啦，而家邊個搞呀？陷家剷，試下噚晚喺元朗畀人打嗰個係你丫？屌你老母！

所有職業棒球比賽（including MLB）必定使用木棒

想學打棒球 鋁棍定木棍好

岩岩search 左舊木係最貴

係咪得蘇屋邨有場?

冇所謂啦羽毛球都係隨街打

ching 冷靜, 飲翻杯cocktail cool down吓好過啦

木好d 鋁唔耐用好似

Cocktail 就請人飲吧喇

隨左枝棍, 記得帶多個波呀

贊成要有自衛武器
但球棒應該難啲

練好左揮棒動作先

巴打有冇行開山

帶對釘鞋，帶支接力棒
話我玩4x100既

香港點會有人打棒球, 太冷門啦

接力棒咁短

我打開高爾夫球

枱波都可以

Push

想學
聽住學

香港人靠自己

買個波 買支木棒練下揮棒動作先

唔好洶寶買 垃圾到仆街
正常一支棒球棍500起跳（都係廢棍）打落去丁丁聲唔係實心
木棒都有分竹棒同楓木 價格都比較貴
基本上平果d都好易斷
利申：打開，致力推廣棒球運動

鋁棍無咁易斷 木棍好易斷